[bruno災難級] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區 [1162]

廢

fast

士撈

叫得般狗未

角球都斬唔起了

slow

隊痢狗開始攰？

般災

搬奴妹撚到

叫咗半場啦

般狗生性啲啦

般狗換得

faster

馬災 福災 般災

般換卡啦，踢到咁

cls6,7個紅衫狂奔

攻Taa！

咁都傳唔到

Now果條臭痢狗黎？

SHAWWWWWWWWWW

妹

抽起般奴敢唔敢

正皮topic

夠膽收起般，出卡

般狗今日

馬頭先俾般個球
望到福俾福就好

打多啲TAA啦

對面兩個中堅1.8米都冇
點解開低波

Bruno今日衰撚過Lin

shaw ho ball

啲決定做好啲得唔得

上幾個post話般奴算成左材班傻鳩死曬？

拉shit碌柒 馬狗 災難級

Ddg啲波唔出禁區解圍

搵戰犯未？

進攻好左D

抽起福狗都唔肯啦

咁快又一個post

啲反擊

出卡叔啦

居然跑得贏

好撚煩，講到猁狗贏緊3比0咁

般災
妹step out again plz

換走9 18 入7 8啦

換走般奴啦 條友心術不正

晏d就會負6助攻or射十二點

留10?

入8號把撚？

換人未呀

Awb

福影都唔見

AWB d傳波真係廢撚到唔知想知點

馬災又散步

好過18

麥龜成日傳波傳錯

竟然過到人

換下卡叔啦

般奴

反正心術不正都冇態 換馬達搏下唔好？

4個後防唔好再做派牌角色得唔得

Topic 唔係屌馬福

成班垃圾又愈傳愈後

Awb成日見人一推就過到
但啲傳波閪到

啲波唔肯去唔會入波架

awb表演自己創造出來嘅機會
自己浪費

Up定out 好撚大分別喎清

個撚個驚輸咁

好難頂可唔可以快啲換卡叔

無速度

mctom踢鳩國家隊隊長
小心人地小氣

進攻唔講 防守一定般好d

兩邊一D突破能力都冇

唔信場場有

佢d one on one幾好但passing垃圾

馬達打英冠仔都唔突出啦

蘇格蘭隊長乜水？

曼聯加油

出場啦

robertson

今日般差㩒過馬福啦

過完都要有人幫至得

柒咗
up up up up up

馬狗跑都唔撚跑

咁撚中意傳過波比對面

條猁又講90+

馬

mctom 真曼

基本上用波技術同決定都係

廢福

Now 2個臭痢狗

馬係一下half chance都唔會搏
踢咩波
屌

屌卡叔又唔撚用

賤種矮狗

妹個邊就算
唔係打開邊，都唔係要佢爆個d
但馬個邊懶撚到

比人地禁屌

龜

慳返啲力今晚屌女好過

手球唔吹

差啲

又差 d 死

咪就係對家羅拔臣

阿龜

都唔會慢得過踢咗60分鐘既般掛

廢龜

曼聯最前果2個究竟做緊咩...

隊長

梁好似曼黎

手球唔撚吹

人地兩隻閘都出到波

見到佢大力踢鳩過屁馬就嬲唔落了

awb又收入中間做乜柒呀

Handball唔吹 猁癲到

now隻猁狗又鳩噏

講左幾多次大佬係曼

真係馬迪翻譯

原來漏咗人地射落佢隻腳到

發夢

馬狗<>卡

少睇國際賽

龜勁到

悶撚到，又話邊首大戰

馬古醒神到

所以都係廢

麥龜做到嘢喇

cavani

馬真係懶到閪

仆街，比你班柒頭講下講下真係換馬迪今次仆街了

馬迪黑色口罩好型

卡叔準備

差啲輸

練緊短跑

終於換人 卡叔

馬迪翻譯咋咪出阿

馬完全冇逼過波

80m

馬迪做埋教練團

靜啦

其實聽咗咁耐，我真係覺得兩個都係費事俾人話偏幫，特登捧對手嗰隊，踩自己嗰隊

龜依下狗屎撞棍

躝得 有價好賣

So9

翻譯姐

馬狗走啦

馬練緊呼吸

馬災

龜哥今場draw foul有啲料到

換得好

卡雲尼

佢好廢？

意大利文

Ole都頂唔撚順佢契仔

早咗換

換馬

堂堂正正block到個波講波佬又話係符碌

依下費綿龍醒到
突然向返外面跑
福馬學野啦

馬狗

Fabinho henderson中堅我地都咁難攻

福去翻左邊

所有長傳斬比佢跑

左普右福啦

馬屎亞

60分鐘換 早左

馬迪翻譯

60分鐘換走馬狗

早就應該換馬

換了終於

馬狗成撚日喺度Hea

要換馬啦屌 垃撚圾

今次早左換

唔啱踢呢場囉，我覺得

Bye 馬狗

踢福狗落左邊 爆Taa啦

唔算啦，有伸腳

到底卡雲尼講咩文要馬迪翻譯

Fabinho打得幾好

究竟一個卡雲尼要幾多個唔同人幫佢做翻譯

我哋啲buildup play同逼搶根本就仲未夠班

shaw呢條on9

福仔啲心理質素真係好差

差d輸

係冇攻過 唔係難

屌你，shaw玩失波

on9 又清唔走

廢奴又玩fred

so sir有上連登

福識 上年對利都係咁樣入一球
不過今時今日嘅廢福就唔知啦

擺龜隊上去鳩斬算

西班牙文？

又唔算係冇機會既

馬災連行都唔想行dllm

咁能廢就唔好後場玩波啦吊

終於正確換人唔儲印花

nowe係咪有個旁述猁狗嚟

諗唔到點做決定練draw foul

教左咁耐後場build up
一打逼搶就收皮

福去右普左啦

走得岩啦廢西馬

差啲收皮...

希望卡叔喺度，傻福會醒神

係

龜今日好堅

後面一玩波就爭d出事 頭先d人仲問點解大腳

我地廢啫

呢啲時間換先係正常，卡雲尼有氣有力

咪撚後場玩波啦

咁撚鍾意開短做乜撚嘢

麥佳亞完封埃及文明

卡雲尼flick

睇嚟挨唔住啦

般災解圍on9?

比人逼一逼又斷

你覺得邊把聲係

般好撚廢

卡雲尼防守

福狗

屌你老母閪般狗

L1三角

般狗解圍入中間

屌 傳高波啦 你老母

法賓奴擋左bruno兩次

般

般點會係禁區咁解圍

屌，又交唔到

費查

換般狗未呀

啦

bruno俾失好撚多波

其實我覺得係曼佢算好既一個

沙拉無左腳🤣

除了緊張
乜都無

Bruno比到就發達啦

Bruno解去中間..

般成日last一腳比唔穿

換撚走Bruno 未
垃撚圾

awb

福狗真係波都拎唔掂

好型

最慘係要睇住個33歲既前鋒做迫搶同走位積極過個23歲

般奴擰頭冇用㗎喎

換般奴啦

終於中龍 .....

福狗走落去啦

終於射

般呢下都射得差

射門1中!

AWB d控波真係廢到

有冇巴打知點解費查係坐觀眾席

大混戰

出卡叔即刻對家亂先

卡叔交貨 ＝ 1.5個球員
馬 = 0.5

bruno心術不正

破蛋

打到nba咁

Shaw打得幾好

first team coach

般奴
福個位又唔俾

卡雲尼勁到

終於有牌

法b終於食牌dllm

終於中龍

一隊教練

卡叔反應快到

返新工頭一個星期上頭唔比野你做就係咁

Bruno

馬狗真心賣得

呢球冇力

猁兩對中堅攞晒牌

卡依啲class

卡叔好波

So sir想有人高空睇清楚啲掛

普巴射啦 今日fit

馬狗返歸食屎啦
卡叔出嚟幾分鐘做啲嘢已經多過晒條廢柴

卡雲尼愈踢得好就愈證明so b on撚鳩

Fred今日d守轉攻第一下幾好

福靚傳
般靚走
卡靚避

個勢似負6贏埋

卡叔

福廢得黎起碼肯跑
馬乜柒都冇

點鳩會

依家普巴冇罰球射

馬狗同卡叔既分別
呢度啲迷馬黨呢

出卡叔呢啲經驗中鋒去撚兩個中堅替工啱架啦

尖D 嗰把

般破offside勁過馬福

屌你老母光頭佬

識撚教咩佢

般呢球交俾卡既話空哂..

當初PSG出到60m想買馬撚真係應該賣

幾撚勁 即刻對面中堅亂到

負6左幾場啦
有咩咁奇

派飯埋位

今日打都唔同位

呢啲食腦睇住嚟食

真正中鋒

對面龍出迎ok喎

馬狗英冠料

Ford

打咩位可以好似馬狗咁行行企企？

mane條撚樣剷完波隻瞓腳向上唔收的

經驗

邊撚度會有迷馬黨

牙朗罰球gif

大撚把

shaw踢得好好

卡叔巔峰嗰陣 馬狗仲食緊蟲咋

肥梳

shaw型到

bruno幾廢都無可能換走
sense既野唔係狀態可以取代

妹下半場太多失誤

人地中場傳控屌打我地

條友不嬲都仆街嚟架啦, 之前踢到Ederson爆缸

福啲罰球有幾可中龍

真係仆街來

Shaw今日食左藥

Shaw啲斬波好左

mata?

下？

nigga係咁
佢都唔係第一次

原來個問題係馬災到

踢ederson個頭都係咁

搵人幫佢收咧

hold唔到波

佢上年打死猁狗都ok㗎！！

前面嗰三個都係賤種狗嚟

有幫防守有突破俾你講行行企企

入利之後先黑化咗

vdb換妹啦

拖得太耐

成隊除咗T6都係閪格

泰狗有牌未呀又

上年fit就真係好勁
狀態跌返就好恐怖

阿妹又妹

泰亞高又不死人

係都換心術不正先

要換都換般先啦

佢一出世已經黑化

T6今場都閪

證明我聽咗咁耐係啱

兩個都係刻意踩己隊讚敵隊，廢事畀人鬧偏幫

尖啲嗰個其實係曼，沉啲嗰個其實係利

Cls

比得益去撚左啦

路好癲啦
換般奴都未換佢

thiago不世人

t6

今場妹點都好過般下

般奴我屌你老母呀

咩罰球黎 .........

下

Thiago鏟撚完未

走撚哂上去冇人迎波

般狗又點撚樣

般災開到咁重要冇人跑

般失左幾多次控球

般狗其實係咪弱智

送角球咁多謝

傳俾邊個？？

般。。

taa

般今日真係差

牙樂

唔應該換走普

今日般狗心術不正

般換mata 啦屌

阿諾送角

點撚樣呀

成隊冇一個唔係狗閪

般狗無態不如換人啦

般心術不正

兩隊啲波都9下9下咁

暫時16

一次兩次都叫有做嘅

追住TAA打啦

鳩波一場

費特真係我最愛

就係要呢啲對住taa果邊攻

如果仲係V92教
bruno應該放左入雪櫃

般災今場過唔過到3分

般比法賓奴擋左兩次就開始沉

今日個腦hang 曬機，無腳好波

根本成隊都係啦

佢都失哂

Taa態咁差都唔攻爆佢

般奴問卷個分依家已經可以填

贏硬對面無氣

妹中場拎波2-3個圍住佢

4個motm 講到變垃圾
一代巨星咁就玩完

一定好多0

上場已經

碌梳同awb 今日勁

比心機 曼聯

對面都知般今日唔掂 唯一有創造力得返妹

Fred咪撚標啦

大撚把 呢排都柒唔夠膽上水姐

真核牙fred

呢到點會

最後15分鐘就可以見證蘇蛇風火輪最終型態

除咗幾腳長傳真係唔係好見到b18進攻上有咩貢獻
逼搶上有卡叔lead住 換mata搏下啦

次次都咁好on9

猁狗仲換唔人 想踢死佢地

但都唔會敢換走般

冰狗今日幾好

Thiago都係陰濕狗 只不過係好波

準備見證福狗二段boost

紅佢老母啦

巴打 場波未完㗎
級數球員可以一腳攞你命

西班牙啲人點會唔賤格

燈定先

因為般狗一個機會可以劏穿

前面嗰三個特別閪
再加埋隻矮狗

福真係好廢

疤狗嗰個年代既青訓 有冇可能唔係狗閪

重要哥狗教出黎

沙短成日想浪人

Vdb換般啦

綠木換福啦

巴塞演藝學校

而家都係希望靠bruno果一下既姐所以一定唔會換

福咁都拎唔到..

一下推落shaw背脊

屌你睇到瞓著左，醒返仲係咁

生得矮無撚計

扮迫既福仔係跑得最快

卡雲尼勁撚到

頭先係咪福去左聽指揮？？

醒返冇失波都算係咁

屌

無錯疤狗出品

馬達換bruno 啦

吊！！！！！！！！

咁都救到

屌bruno差d

爭d

屌 以為入撚咗

福難得比後上

般狗

alisson靚救

般狗 入左呢球咪大巴大巴打我地

利狗英超主場個金身破未 屌

福終於比shaw

咁都唔入

終於有落底

卡叔冇佢就比人偷波打反擊了

球王福用shaw

我吊咁都唔入

bruno

般今日冇運

福竟然肯交俾梳

根本唔係逼搶黎

福10次無1次ge overlap

Bruno爭啲呀

Now 講波佬again

曼聯兩隻二閘

呢球好似幾年前ddg用腳擋個球

屌 終於見到有overlap了

般狗攰不如休息下

加埋冇態

Dllm bruno

on9 shaw

依隊猁都贏唔到真係唔好諗冠軍

lm 86分鐘出拜利

福可唔可以keep住咁
頭先幾驚佢又推落人堆

福呢球靚

廢就廢

差d運

有咩問題呀屌

分分鐘係今季第一次

又foul界外球

賭神摸戒指

Shaw 勁到...

般奴勁到 中龍次數輕鬆追平成隊利狗

費sir 個陣差少少就買左佢

shaw學界水平

全場最大機會呢下

咁閘係一隻隻嘅

福一早咁交，唔洗比人屌成年

可能前面唔比個500次就係為左比呢一次

心術不正

shaw

cls 咁都救到

閘係用隻喎

同問

不嬲都係用隻去形容閘

真係好撚耐冇見到有疊瓦了

關運乜事... 射到無力無角度

Shaw去上界外球培訓班啦

都係咁射啦

有咩問題

福在捉一盤很大的棋

差d 依下組織ok

好撚on9
小學雞咁

利個龍真係好撚穩

靜啦 傻鳩

一直都係一隻隻

當年隊死疤狗應該得小白唔係仆街, 連小花都會省球迷

為反而反

落底出地波 有幾耐冇見過咁踢

Thiago從容到

嬴硬 對面j都無力舉

你話用一隻嚟講某個球員就話啫

隻好正常姐

翼同閘不嬲都一隻隻嫁啦

Ddg

ddg

puyol

聖基亞

你咪撚燈啦

福狗用500場黎裝猁狗

閪龍

柒福難得肯比Shaw

勁到

睇返北京電視機嗰場再問多次

好撚煩

講波佬捧愛隊又唔得，踩愛隊又唔得，中立又太悶

真係 can never please the whole world

差啲收皮

中立唔一定悶㗎喎

影綠木

其實好正中

Thiago真係幾勁

可惜入唔到

綠木唔似會踢

可惜心街不正😞

換綠木搏靈光一閃啦

今季冇哂啦

艾列臣咁都救到

比十分鐘馬達好嗎

真係出greenwood

影完綠木就有得熱身

兩下又送番個波比人

射得咁柒
個波冇力冇角度

唔洗諗啦蘇蛇喎

成撚日開到咁短俾人迫搶

87分鐘出拜利

LIV MUN
3 shots on target 3
6 shots off target 1
5 blocked shots 2

出綠木
夠膽收福哥咩

不嬲第二季係難踢，因為d人開始知點去防你

收bruno，左福右木

冰

咁多空位唔係無機會

福。。。。。笑撚到

所以其實唔係踢得差

睇嚟似臨尾香

on9福

仆你個街...

福爆唔起

屌 福

福

福真係on9

福真係笑話

福食屎啦屌你老母

屌呀

福狗又黎料

7頭福

屌你老母咩福

福狗有病睇醫生啦

廢福
幾時收皮

屌福唔交落去
好撚on9

福狗 我屌你老母

屌，比直線啦on9福
球皇上身

屌你老母拉舒福特

冇位就射啦屌你

球王福

屌你老味福咁多唔俾

屌你老母福狗

腳軟

福狗廢到

屌你想點呀

屌你福做乜撚野

屌你老母臭鳩福

見到福哥死推都知冇硬

卡雲尼走埋位
睇住福自己帶走個波

屌福

死都唔比屌你老母

垃圾福死去派飯啦屌

屌你福點會拎住波向中間跑

廢鳩到，又唔傳又唔射

垃圾福狗唔撚比

福識唔識交波

福dllm

傻福

屌你老母

福狗真係低能

mctom比邊個

麥湯狗

我屌，直線就單刀啦

屌又係咁

拖到死晒都唔射

屌你咩福頭

福犬食屎啦

呢球痴撚線 我屌你老母

Dllm ford 9

柒福

換走福啦屌

福你走啦屌你老味

卡叔都嬲

邊個仲迷福既

屌你傳啦

屌你老母廢福真係

福唔撚好咁啦仆街

福幾撚時死呀，卡雲尼跑晒位又帶死個波

卡一cut就比啦 福狗

一日有福呢d垃圾
真係點爭冠

點解解解解解解解解解

福狗係咪弱撚智架咁都唔俾

獨撚到咁

福狗我dllm

真係好撚抵屌

真係吹撚漲

下???????????????????????????

屌你老母 拉狗 傳啦 屌你老母 屌撚左你幾多次 冚家產

乜撚呀拉舒

Alisson好撚勁

食屎啦福狗

屌你老母！！！！

屌你老母 福狗想點

卡雲尼特登走埋位都要睇波

Mctom

福推乜春

屌咁都神救

普巴

trashford

屌你老母臭福

痴線

唔撚傳 唔撚射 斬撚左對腳啦 傻西福

妹差dd

派飯狗

我屌！！！！！

福愈推愈入多人既地方做乜撚野

卡叔嬲撚到

又救到

又省alisson

乜鳩啊

第一下唔比 低能

其實不死人封得靚，福好難比到卡叔

屌垃圾福

屌你老母 福快d仆街死啦

福仔真心食撚屎，睇到卡雲尼都忟

真係好撚獨食 想打撚死仆街

做乜撚唔俾

Dolmas

屌你啦福狗仆街啦你

比啦傻鳩

雲比沙卡

用500場裝猁狗

柒福我屌你老母

福狗弱智？

我吊咁都唔入....

柒福食撚屎啦屌

福狗做乜撚呀屌你老母

俾卡叔入撚左了

痴撚線
對面龍真係好撚勁

福學哂牙朗以前d野

屎福食屎啦

咁都救撚到

屌你老母 真心燥

屌你射咁正中

普巴射得算係咁了

我屌 隻福狗 死番去派飯啦

普巴可否不要走

岩啦，屌柒佢
唔屌唔改

普

可以俾普 可以拖橫
佢明顯想自己爆黎射

唔俾on撚9

頭先個wideshot睇到cavani嬲到

可否重現奧沙奇蹟

屌，福

返去派飯啦

木換入黎博下啦

福狗馬狗都唔合格

呢下越左lu

普巴咁都唔入

我都嬲啦屌

卡雲尼識英文應該屌到班仆街爆開始

福真係好撚On9

咁撚廢都可以場場踢90分鐘

學哂d柒野

屌你老母福頭

普巴有火

屌普巴

走啦屌

省人都叫算係咁

唔踢啦 猁狗個龍咁勁

又係柒福

比直線卡叔去追咪得

佢都冇諗過比

卡可唔可以兇一次福

馬仔真係要賣

屌你老母 死番去派飯啦

福狗真係弱智

不嬲都話兩條撚樣都係垃圾

普巴真係勁 雙核好重要

撐福果d即討一定唔見人

俾普咁樣ban應該都好撚痛下

加油曼聯

般太急

Origin黑曼

又做乜撚

般狗食屎啦

般狗定福狗廢

福應該冇力，不如換綠木出嚟試下啦

又唔入

般同福鬥廢

福狗個腦

般邊路帶波 福喺中間慢步唔走位

般狗 = 曼聯黑洞

福真係dup低頭9衝

換走垃圾般同福啦屌

無架佢

其實福踢緊乜鳩......

福同般誤會夠未

般福兩條友想點

福又交乜撚野

Lan 啦

走啦福狗

岩岩福狗嗰球有冇gif
以後見親有迷福出黎柒都可以post

嬲撚到
卡叔最憎依d人
又冇尼馬咁勁

福完全垃圾 迷福都要重屌

屌你老母福死去派飯

屌 般奴 福 都垃圾

如果係啱先嗰個情況係伊巴嘅話，應該即場捉撚住死柒頭福鬧

屌你老母 般狗福狗

福狗係咪攪事呀屌你老母

福狗躝啦屌

我屌你老母傻福

呢場和/輸都係死係般同福手上

隻福狗係咪戇鳩

福仔有1億好放

屌你廢閪福狗

屌你傻福專心派飯啦屌

覺唔覺普巴係要球隊起榜一二名先有態
其餘時間冇乜火

咁多機會踢乜撚

福狗真係好撚癲

迷福準備完場前入一粒屌番你地班反福撚

福 係度散步？

福再係咁冇腦⋯ 永遠唔會到世界級

般福一齊走啦 爆唔起就

含撚啦你只是個孩子柒頭福

垃撚圾

福狗 有價好賣 屌你老母

傻鳩福真係冇腳好波

福個柒頭咁比個彈起波

卡叔頭先有自己發脾氣

福背身慢慢行入禁區真係世界級

Fatso

福哥而家場場踢完西波就西口西面
係咪心繫學童饍食

福狗意識差到
越咁多位都正常

福狗係咪準備柒足89分鐘又救世

一腳踢爆條傻閪個頭

港紙？

拉狗食屎啦

福個腦要諗點派飯

快撚啲入啦

含撚啦叫佢

靠呢2條友唔洗諗攞英超

覺得利狗會絕殺

卡叔即屌老母

Pogba勁撚到，恰鳩神軒

換人啦仆街

低頭鳩爆

走埋位 睇住福自己帶走個波

億六福

普巴同軒達狗互屌

好奇一問 而家仲有邊個係可以迷

卡心諗 屌你老母福你係咪盲

中龍仲多過猁

和又俾鏝追 輸又打回完形 生性啦

福狗絕殺我裸跑

好耐未見過妹上心踢波

如果係般災屌得重勁

呢球夠反1季痴撚線

cool 頸之仇

點撚樣唔發
個個都嬲啦

普巴好有火

梳好勁

福狗死全家

shaw 今日勁到

Shaw 白lin係咪好撚fit

拉狗食屎狗

事實

泰狗仲未有牌？？？？？

含撚啦軒狗

冇諗過搶點on99

梳今場幾好波

梳b

不死人thiago

卡叔屌晒鬼

39

諗住一球收痢檔
屌福

當年cool佢條頸 推到佢仆街

有牌未？

Thiago不死人

何止幾

唔打佢一身算好老脾

牙fred

mctom

so9:唔換

般狗逢親大賽就收皮
堅尼講得岩

勁左成個月啦 又睇唔到?

妹巴係咪想掟多次henderson落地

般狗躝未

今日梳努
好撚癲

福肯傳都未必傳得好 不過真係無腦

Thiago黃啦咁兇球證

幾時有12m絕殺呀屌

泰亞高由開波第一分鐘foul到依家
一張牌都無

死猁狗泰亞高陰濕到

卡雲尼屌曬鬼

拉舒碌柒食屎狗

上季買咗佢波衫了

肥梳今日真係唔錯

唔傳就射啦推乜鳩

呢到都屌左幾頁

仆街死喇福頭

佢向中間跑已經注定冇位傳

唔屌得黑鬼架一陣又停三場

Sob 係咪想落場，拎住個波

望一望so9 心諗咁都仲有得出

換福好過啦

般嬲

般奴屌蘇

今日冰人打得好好

般狗抵屌啦

bruno發老脾

今場對成條後防都好撚滿意

燥狂佬

燥狂

好火爆般奴

麥湯唔好傷呀

換柒頭福好過

般災心諗福哥重災過自己都唔換

般狗嬲到

福去選國會算啦屌

要踢爛Anfield度門

白冰

般嬲撚到

般真係好有隊長格

咪撚嘈啦 般奴

90分鐘出綠木 不如出埋vdb啦

BLM

抵啦，下下捧到佢咁高
平時點西都唔換

畀普巴一定即彈畀卡狗起腳

當佢唔再扮派路先

傻鳩福仲有得踢

有躁狂症

般狗燥咩

又唔換隻垃圾福

原來換人係曼聯人舉牌

有無張gif

般係嬲自己姐我覺得

般好有火

俾幾分鐘綠木

蘇狗住邊
今晚踢爆佢屋企門

卡叔真係高幾班

最慘 福係青訓
幾垃圾都會正選

馬垃圾可以賣

仲有1分鐘你換我做乜撚

屌鬼

有火都唔得？

有冇人po返般拆更衣室gif

屌得嚟都會拍下手都算係咁啦

又到平安鐘時間

補3 完得

諗起我好大機會要睇有福頭既曼聯睇多起碼五年以上就好想喊

一陣拎多張黃呀 傻鳩

mvp shaw

唔係換福更係嬲

kepa Bruno 邊個大粒啲

得，打柒蘇狗都得

妹有class

佢前面真係做到野

般好燥下, 一陣食張黃下場都唔駛踢

一早換走福馬贏撚左啦

臨尾個段入唔到波真係好傷
福狗一定係戰犯

比我都嬲

青訓大撚晒？

得個火字
踢到成pat屎咁撚樣

Kepa 因為可以屌

打人？我打飛機添呀

bruno聽話都係要走
短手狗瀨死屌返煙蛇轉頭

都未掟水樽唔係好嬲啫

般咪一樣廢，冇分別

仆街 準備絕殺

有火姐 唔係唔肯換

般奴 普巴 兩球叉燒都執唔到一球

真

綠木真係屌完冰島雞 無哂靈氣咁

般奴啲體能真係好明顯差過中前場其他人好多

一個成功拒絕咗換人 一個淨係可以鬧幾句
你話呢

SHAW今場攻守都有料到

你咪撚on9啦 般救咗曼咁撚多次 你班on9一兩場就屌到叫佢走 cls

無論福踢到幾閪都唔撚駛換

但foden仲好勁

妹點解要自轉
比fred都得啦

唔好話賣
馬打得差起碼會換走佢
福係必然正選 點都踢到完場 除非贏緊留力

普狗

bruno係嘈完會繼續聽指示、kepa係唔聽指示

最撚憎啲人唔係好波但又成日上腳扮撚晒野，學卡叔咁爽d啦，話緊你呀福狗

想俾綠木

龜今日咩事咁醒神

唔比得益

得益呢

Advantage啦on9

好似馬狗福狗咁逼踢180分鐘都得啦

你講笑下話

佢係前場迫足全場 點差法？

係又吹唔係又吹

On9球證

得益都無

點解唔比得益

On9 ref

On9

球證差撚到

TAA茅撚到

吹乜鳩

無得益都算
又無牌

On9 ref diu

Mctom好撚好j 新布斯基斯

屌錯雞

我老豆十年冇睇波 淨係睇呢場都識話福仔廢 話佢球球都廢

本身真係有機贏
我屌你老母on9福

俾福拎都冇用啦吹停仲好

雙蛋了

ref咩料

打top6有3場 0-0
都唔知叫好定唔好